本土派咪撚講咁多野啦 去投票 跟結果 日日係到鬥黃 唔見你去自首

初選就係咁來